[
{
	"group":15,
	"no":1,
	"fourwords":"哀矜懲創",
	"question":"哀矜懲〇",
	"reading":"あいきょうちょうそう",
	"select1":"想",
	"select2":"双",
	"select3":"相",
	"select4":"創",
	"right":"4",
	"mean":"懲罰を与えるに側は、相手を思いやる情が必要であること"
	},
	{
	"group":15,
	"no":2,
	"fourwords":"悪事千里",
	"question":"悪事千〇",
	"reading":"あくじせんり",
	"select1":"離",
	"select2":"吏",
	"select3":"理",
	"select4":"里",
	"right":"4",
	"mean":"悪い行いは、すぐに世間に知れ渡ること"
	},
	{
	"group":15,
	"no":3,
	"fourwords":"安心立命",
	"question":"安心〇命",
	"reading":"あんしんりつめい",
	"select1":"類",
	"select2":"慄",
	"select3":"立",
	"select4":"律",
	"right":"3",
	"mean":"心を安らかに、身を天にまかせ、どんなときにも動揺しないこと"
	},
	{
	"group":15,
	"no":4,
	"fourwords":"緯武経文",
	"question":"緯武〇文",
	"reading":"いぶけいぶん",
	"select1":"継",
	"select2":"啓",
	"select3":"経",
	"select4":"計",
	"right":"3",
	"mean":"学問と武術の両方を重んじて、政治の基礎とすること"
	},
	{
	"group":15,
	"no":5,
	"fourwords":"飲水思源",
	"question":"飲水〇源",
	"reading":"いんすいしげん",
	"select1":"旨",
	"select2":"資",
	"select3":"思",
	"select4":"志",
	"right":"3",
	"mean":"人から受けた恩を忘れてはいけないという戒めを表す"
	},
	{
	"group":15,
	"no":6,
	"fourwords":"運否天賦",
	"question":"運否天〇",
	"reading":"うんぷてんぷ",
	"select1":"否",
	"select2":"部",
	"select3":"武",
	"select4":"賦",
	"right":"4",
	"mean":"人の運命は天が決めるということ"
	},
	{
	"group":15,
	"no":7,
	"fourwords":"嫁鶏随鶏",
	"question":"嫁鶏随〇",
	"reading":"かけいずいけい",
	"select1":"景",
	"select2":"恵",
	"select3":"継",
	"select4":"鶏",
	"right":"4",
	"mean":"妻が夫のもとで安心してすごすこと"
	},
	{
	"group":15,
	"no":8,
	"fourwords":"管仲随馬",
	"question":"〇仲随馬",
	"reading":"かんちゅうずいば",
	"select1":"管",
	"select2":"菅",
	"select3":"官",
	"select4":"勧",
	"right":"1",
	"mean":"先人の経験を尊重すること"
	},
	{
	"group":15,
	"no":9,
	"fourwords":"金科玉条",
	"question":"金〇玉条",
	"reading":"きんかぎょくじょう",
	"select1":"華",
	"select2":"科",
	"select3":"貨",
	"select4":"価",
	"right":"2",
	"mean":"絶対的なよりどころとして守るべき規則や法律を表す"
	},
	{
	"group":15,
	"no":10,
	"fourwords":"鶏口牛後",
	"question":"鶏口牛〇",
	"reading":"けいこうぎゅうご",
	"select1":"御",
	"select2":"護",
	"select3":"梧",
	"select4":"後",
	"right":"4",
	"mean":"大きな組織の末端にいるより、小さくてもよいから長となる方がよいということ"
	},
	{
	"group":15,
	"no":11,
	"fourwords":"釈近謀遠",
	"question":"釈近〇遠",
	"reading":"しゃくきんぼうえん",
	"select1":"膨",
	"select2":"望",
	"select3":"謀",
	"select4":"儚",
	"right":"3",
	"mean":"今をおろそかにして、はるか将来のことばかり考えること"
	},
	{
	"group":15,
	"no":12,
	"fourwords":"多蔵厚亡",
	"question":"多蔵厚〇",
	"reading":"たぞうこうぼう",
	"select1":"妨",
	"select2":"乏",
	"select3":"忘",
	"select4":"亡",
	"right":"4",
	"mean":"財物をたくさん貯えることは、必ず大きな損失につながることを表す"
	},
	{
	"group":15,
	"no":13,
	"fourwords":"不惜身命",
	"question":"不惜〇命",
	"reading":"ふしゃくしんみょう",
	"select1":"心",
	"select2":"信",
	"select3":"身",
	"select4":"芯",
	"right":"3",
	"mean":"身や命をささげて惜しまないこと"
	},
	{
	"group":15,
	"no":14,
	"fourwords":"迷者不問",
	"question":"迷者〇問",
	"reading":"めいしゃふもん",
	"select1":"否",
	"select2":"怖",
	"select3":"不",
	"select4":"負",
	"right":"3",
	"mean":"人に相談せず、自分勝手に行動する人は道に迷うことのたとえ"
	},
	{
	"group":15,
	"no":15,
	"fourwords":"覧古考新",
	"question":"覧〇考新",
	"reading":"らんここうしん",
	"select1":"故",
	"select2":"古",
	"select3":"顧",
	"select4":"呼",
	"right":"2",
	"mean":"古い事柄を顧みて、新しい問題について考えること"
	}		
]